【投票要人】入黎撳個掣，反對丹麥向支那道歉！

應唔應該為左呢幅圖而向支那道歉？
痴撚線梗係唔會！
而家丹麥報章正進行民意投票應唔應該向支那道歉
麻煩手足幫手投「唔應該道歉」(Nej)
唔可以向極權低頭

碌落文章中間就係個投票
揀Nej

各手足投完幫手推post呀

推

推

好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

屌你咁樣把屁咩
要求干預丹麥內政嘅中國向丹麥道歉先真

係咪要等好耐先有？

咁就更加要撳個掣

點樣等好耐法？

51% 支持道歉

講事實要道歉，痴撚線

開始反超前喇

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

已禁 and share to folks and fds

關你香港人撚事咩
自己事又唔理走去理丹麥

Load唔到？另外開試試

打左咁耐國際線先講呢D？
Ching坐左幾耐

5毛嚟，可以block得

投要道歉嘅人咩心態

唔好睇少左膠嘅數目

FACEBK藍絲page見到有大陸水軍拉緊人手投

從不低估
真係好撚多
敵人殺到埋身都仲要做大愛撚

63% nej

再推

已投。再推

Nej

短短一個鐘由17% 升到 70幾%

香港人唔好俾佢停

WiFi data vpn都唔得既

係唔係hide咗投票
頭先投完仲見到 而家搵唔到

Opdatering: Der var tidligere en afstemning i artiklen. Den er blevet fjernet.

投票刪左